三名油尖旺侯任區議會議員到旺角警署外執行職務 要求召見指揮官！

借個位，唔該晒

區議員幫被停職的教師有更重要野做！